新口號：警察掟磚，老屈市民！警察放火，老屈市民！

新口號：
警察掟磚，老屈市民！
警察放火，老屈市民！

在此祝福各位黑警及其家屬身患癌症末期唔死得 永遠在床上吊命

港共狗官 香港黑警（and潛伏的中國解放軍 中國武警）等天收

屌你老母黑警

推到有人叫
我自己會帶頭先